\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-2, 7-1, 7-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Трофимов, Сычев, Ходунов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage \\  { \small Передача данных документов не является передачей авторских прав на них}}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Оборудование}:рулетка, компас

Найти расстояние между двумя точками при отсутствии прямого пути между ними.

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/21.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/22.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/23.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/24.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/25.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/26.pdf}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/27.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: